希望我從未喺呢個世界存在過，咁就唔洗遇到妳

點解妳可以講咁多大話